日日狗吠記招，狗也不割，莫非你狗也不如？

賤婆同班狗，日日記招互奶都唔割席。
無證、公安、老解、做鬼、插贓、發洩、舊煙、亂槍、虐兒、虐老、虐婦、淫手、辱女、記你、辱主⋯⋯

你仲要潔癖？仲要吊？如果你真係割蓆，你枉為人⋯去做狗啦！

香港市民日日比班賤狗非法咁侵犯緊人生安全同自由丫！你係牆後果班眼中屎也不如咋！

割你老母！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

對不起，勇武！

何妖佢哋都唔割呀
大家竟然同手足割

狗也不割！割你老母！

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

旅客吊咪由佢吊囉，我屋企依家火燭丫，你吊9我唔比你出入？

我理撚得你啦，你有人性就幫我救火先啦，當你無性咪兜路囉！

仲要我整條防火通道比你出入丫？
你係唔係傻撚咗丫？